喺香港 你覺得乜嘢工作係專業

好似吾多

5p

吾你老母

IT

都是垃圾

黑社會算唔算
日日西裝出入政府總部, 又可以開記者會

乞衣

正字形警

空姐

掃地